有冇人就算無得去旅行都係到日日睇緊啲旅行apps?

是

旅行師

狂做學車筆試

睇旅行片當去左

齋睇師

其實你唔係番緊工㗎咩，邊有咁得閒一日咁不停狂開post？

打個post好快姐

番工唔出post唔通做野咩

好想去旅行 近近地台灣都好

幻想師

上 YouTube 睇第一身視覺片

Same here已經loop左勁多次旅行相 宜家晚晚youtube眼睛去旅行

我都係日日睇人啲vlog

是靚黃呢

印仔係咪無離開觀塘好耐

食完

用VR去旅行

Google map 用黃人仔逐步行